NCS 點解？

NCS中文係無存摺現金交易，其實係咩意思？

有冇係銀行做嘅巴打可以幫我解答？？

推

有冇巴打可以幫我

No Chance Survive